[學術討論，請廣傳埋去品葱] 論，如何藉李文亮之死產生新學運？

星星之火足以燎原，
大陸宜家大炎上，
反黨之聲不絕，
班大陸人終於明政治如何踩到上門，
累死全國人民。

我地點樣先可以藉李文亮之死呢個機會，
好好發揮做大規模學運呢？
煩請各位有智慧既巴絲討論一下

最好將聲音帶到去品葱個邊，
個邊多大陸有志之士
謝謝

十點鳩叫: 我要言論自由

品蔥d支那人吹奏李文亮條撐警垃圾，冇諗到有啲傻仔都玩埋一份。